[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [495] 伊莉雅的嘴巴讓我的老二快要融化了

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

效果搵禮裝

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

垃圾topic

on9樓主

哇 有人衝出嚟斬post未

屌你老味搞咁耐就開個咁既賤種標題

梗係 先

唔好搞事 我連登伊莉雅第一人

召喚NOBA肅清

Ys ，帶頭守護(寶0)

po頭banner可唔可以正常啲

下次出我實抽

我天草想知道
失敗卿係咪文盲？

收皮啦

唔係第一次

等抽憑依版伊莉雅

唔好咁俾次機會佢

係

嚴格黎講尼祿祭無復刻過
每年都係新嘅尼祿祭

屌係喎
梳囉.jpg

可以直播寶5美遊了

依到實在是太危險了

我同你講 美遊我都郁硬

系

報警

55

神父無J

新banner過左兩個post都未貼返

嘩屌 咁都唔斬post

說好的唔順超第四集呢

btw 報左驚

比黎明斷左其實我好唔鋸

斬？呢到邊個夠我多成日吹奏伊莉雅

打完傷害先即死禁怪 式個招係即死完無傷害

我

這裡有沒有管理員

fbi

今晚爆果打埋肥比蘭仔先

係街俾人見到呢個topic肯定俾人

無記錯山翁都好似係即唔即死到都有傷

山翁都係dam判後判即死

銀時守護

無山翁 見識少

一隻都冇仲話自己日日吹奏

打天牛一定用人地隻山翁

大帝前後分別

守護D野我地識條春咩

都唔明點解大狗寶具唔係投槍 變撚咗extra atreck

呢個topic，比返高登班LLC開就差唔多

因為佢寶具唔係死翔

仲衰左 D槍無重力咁飄落地

不過我覺得會係肥宅牙碧做

嬲
啲兵仍然係copy & plate

12hit 寶具 可以有連發性能
等技能了

單體十二hit都幾撚多

仲要係csor有得扶嘅綠卡
np率正常就勁

點解劍刷個身壯左咁多

其實我開呢個topic係想引曬班蘿莉控出黎一網打盡

冇左幸運E人都精神啲

因為3星同4星既分別

魔力中毒5

好j

傷敵一百自損八千

證明左槍刷淨係識比女媾

一齊坐有個伴

但即死不了
除非佢地改番好玩家即死敵沙煩的機率先

我鐘意清姬

個topic jm9 台主肯做野未

有冇人覺得劍刷立繪好柒 btw會抽

同肯主任禮裝一set

沖田：我患重病你地都要將我性轉之後上我

Lm

唔性轉都係畀人爆菊 你自己慢慢揀

已經預約左巴御前

不了
Nobu好惡

幾時有蒙面超人NOBA

斬你老母咩斬

weak先 一點醒返去開線 搭的期間再討論

伊莉雅的存在是為了讓老二愉悅

唔鍾意咪出聲屌囉
有乜好斬
同啲日撚日話炎上既on9仔有乜分別

一講就出現，驚驚

只有色情先可以引領大家和平

任務完成

睇嚟都唔係

但神父用=反效果

我連登小強
細至伊莉雅 老至師傅都係我狩獵範圍之內

csor仲好後生,肉體全盛時期就停咗老化架

我已經幫你頂住後門，神父你放心啦

狂蘭 差三隻
仲要孖pick
呢個位真係好撚閪

bo2就夠

我都知 但係想黃字好睇小小
話曬都四星野

色情先會大戰，個個口味唔同
LL JC JK JD 御姐 人妻 未亡人
Bitch/處
平貧美巨爆魔乳
純愛 NTR 亂交 多P 亂倫 凌辱 調教 催眠
BG BL GL 性轉 扶他 人外 皮膚顏色

是但數都一堆

黃撚左中2王咪唔洗煩

淨係嘈ntr同純愛都唔知要嘈幾耐

扶？ 邊撚到扶 睇過睇過

用落寶二中二王都勁過寶五狂蘭

比著係平時我就屌撚爆你
不過呢次真係駁唔到

咁邊樣難度高

屌你老母乜撚嘢爛鳩topic

兩隻黃晒最好

半夜起身點條明路你行，你就去信熊仔

熊仔太好人 想幫佢慳錢 不過2lai事後扭計

結果神父有無黃到中二王

2就停左

唔可以怪🐻仔
有d野唔親自擺上手玩下係唔知真係咁好玩🙈

2都好好用 當然黃到緊係最好

抽完都唔即刻撚兩手

劍刷好型

點解叫刷？

這個男人，有兩把刷子.JPG

2夠
等美遊

zero果陣藍傻話呢個男人有兩把刷子(字幕)
然後改圖雙槍變刷地果種刷

兩把刷子

嘩屌
未入黎先

果陣冇肥
同埋果陣係咁用狂蘭

沒玩了 都入黎負評一下

Thanks

冇哈哈哈唯有allin

滿足

竟然仲有啲精品尼痴未買

十年唔開一次ps4 開黎禁下bf5 睇下幾錢 睇下有咩分別 睇下試玩係邊 laglag下咁 禁禁下唔知係邊禁多左幾下預購左 屌你老味咩

玩啦

很想要吧?

就係專登諗住試左玩先 屌

冇得cancel 咩

點cancel 唔想煩 屌 信用卡禁兩野就買確認都唔彈出黎仲快過fgo

個store就lag到仆街 比錢就咁撚爽快 敏捷EX

咁cut 左psn 同卡個link先如果唔係又撳錯

研究緊頭先係點禁先會咁撚樣比左錢

大聲少少都嘈到個姪訓

屌那媽閪 諗住開左玩下高達 仆街係撚咁嘟嘟嘟 電子垃圾

隻驚整得好撚垃圾

依家先玩mh會唔會跟唔上

diu or not diu

你之前唔係有玩咩

不了 個樣好奇怪

屌,往死裏屌
屌到佢反白眼真人阿唏顏

三次元唔屌

一般啦
D隊友好撚屎
頭先打左2場都唔知似咩

冇左斬裂彈簡直勸退我

宜家斬裂仲勁

講到好似有得揀咁

有buff左咩？

屌

哇！ 屌你老母

斬裂都係nerf 可持彈數姐
而家炎妃龍輕弩自帶彈藥節約
配裝free好多

你今日搞乜

哇 嬲撚到個人好冷靜

聽日唔返工了 on9

同班弱智打宇宙場
打到屌撚曬鬼

我冥燈節省彈藥
出左恐怖龍之後就冇再玩了
一個人渣輕弩 solo唔到任何古龍

唔知點解個腦變左達哥把聲

你廢姐

唔夠子彈牙

神父唔會買架啦

又有少少心臟病跡象 聽日約時間check下

唔洗用冥燈了
我套裝有
眠強3
超心3
弱特3
體力3
集中2
特射強化2
好似仲有炸彈人3
夠屌曬d 古龍
係要返多幾次屋企姐

咁你就錯 呢d我會買

用斬裂曬鬼氣
用盾斧太刀

係男人就玩近戰

講起上黎有小小慚愧
就係因為嫌翻去拎子彈太麻煩所以先冇再玩

成日充撚苦有d悶
我會轉唔同武器玩
宜家精左埋雙刀, 棍, 長槍, 統槍, 片手

矛玩啦

奶

有fd 玩先玩

垃圾狐

買部二手ps3幾錢

見係你 2000蚊

台幣啊屌你老母？

計開美金

code ！麒麟！

新教派

soulgain

咁抵屌神父唔係唔買啊？

有無高質伊莉雅 米遊本

santa果幾本for sure

近戰特機真係型到爆炸
唔洗渣武器

上次FZ活動唔係連小安都有得加印章乜?

悶死 有咩新手機驚可以課

回歸PAD懷抱,一人一pack助肥仔大介有G call

拔刀機都好撚型

留名

elai

衝肥

奪魂者

劍爭元帥就可以開晒全部強化
但見到騎果堆就頭痕
想升呂布又卡骨
睇番原來卡好撚多銅料

我欠700舊渠蓋up

我啲渠蓋夠，但骨牙塵呢幾樣野真係好大開支

渣ga
刷box不努力老大徒傷悲牙

打定肥升老母啊

屌今集骨王最尾
講到FGO咁樣
仲要梅林語氣

留幾百粒

我想問吓黑白格仔係邊位巴打

罪歌

點解

隻game咁耐嗱

未睇過空境?

未

清左兩個活動

CLS

抽到寶6可以掛兩隻

.gun

想問呢個咩黎

課金膠換FD POINT, 你也可以擁有

清曬要人打5次既強化關了 saber lily迷x果d唔想搞住了

寶具放送SPEED,
越拉得遠越冇影響

首先要有金膠

見唔見到第一個字

得肝冇腎

text

2018年

死心把啦 寶具時間一秒都唔會少畀你

柒閃樣梅聲 喺度9up大半集

topic講得岩丫

未比佢仲有頭髮嗰陣威一陣囉

唔該晒！

切丁對2lai呢 想睇2lai比人射到變蜂巢既形狀

召喚zmc

劍刷會唔會入普池定又限定 ?

入STORY

都好啲，feel到孔明會塞我食餅碟

我有RPG

雨波又cos凜

Hunter復刊

常駐呀

link

咁大個人仲玩玩具

唔知今次可以堅持到幾耐呢

撩交打啊？

話你兩句係咪唔得

一本單行本

一路忍住一路西住面俾你奶閪好似正啲

想奶csor,焗住個閪成日肯定好正

邊個csor先

術csor 01,有絲襪

全部都卡骨

好易刷咋wor

同好

單抽寶石翁

一個鐘頭零五十四分鐘後我的手將會緊握著未來

想抽呢隻

等緊你守護伊莉亞

高分少女得番一集

等緊美遊又係銀時守護

依隻特別智障

一瞓醒見到劍刷張細圖以為係jojo畫風嘅新角

非處個隻先有焗閪衫

我就守護咗佢3次

閃親
邊樹鄉下呀ching

清 唔上貼紙既

不嬲咁講

Rg貼紙好細，懶得搞

RG D貼紙真係貼死人

不過點都好過MG KA版D水貼, 水貼真係反人類......

黑肉凜

宜家啲神職人員咁爛口，教壞細路

早晨

早晨 頭先我地MH差你一個
比隻黑狗炒左三場

今晚有機會戰下 me全職異常狀態sup 但你地好似好晏先開團

金援擊輕弩

咁早起身

返去開工

259,594,174

真勤力
好想早d放lunch

肚餓 但係冇錢係身

唉 我都係

現在我的手中什麼都波有

聽晚狂蘭

狂蘭夠了

弓呆

邊個中弓呆邊個就係鬼

會盡快做鬼
等出糧

中左弓職..

巴御前

岩岩8符先抽到..........

8符寶8先出聲啦

屎都無得食

好耐冇block過人

block人會好悶

我既

邊有咁大

把聖劍俾我扔走

好撩眼訓

好似仲未留名

巴打幾時有位

留個id黎 一陣清清位
同埋可能有加過
岩岩開始玩都有上黎招過fd子

我好興奮呀

一陣無石修？

感謝carry

發情貓

點忍

好悶

調返轉先岩

七位數成百萬喎

尼痴快D去參加 發達大計

衛宮飯Bd

升bb 90lv又冇曬肥

7位數夠去幾多年日本

你都有得Mofu

mofu

今個月窮得只剩 15萬流動資金 影響生活
不追了不追了

15萬流動都窮.gun

點跟呀大佬

全副身家都冇十皮

去銀行借住一球生活下

Same

清左少少位 有冇巴打寧願收留新手

又有癲佬招fd

求大神carry
385,466,987

多負擔咪要預鬆動D

應該加哂 冇add既應該之前add左

高層係唔同啲

幾點吉時

繼續衝bang dream排名
等新角先刷FGO

新手求好友

紫added

屌你老味 我根本標準月豚

戒課大將軍已溺死

add哂

黑白格仔唔係羅馬咩

羅馬個ID仲係叫Ding wo

白黑格係雀巢

邊個打邊個

抵啦

四個格仔係我黎
羅馬應該一早刪哂連登高登d人
我都比佢刪埋

羅馬條友一早del咗me 深潛咗

唔係你咩

仲有冇位

原來我一早add咗巨頭

有冇得add你

原來我都一早add左

可能係岩岩開始玩個陣
羅馬推我入坑幫過我add fd

順便溺死埋係愛麗絲裝甲

罪哥係白黑引號

你遲過羅馬玩？
咁咪得年幾

冇睇到係格仔

id?

玩其他game見佢同其他人傾 好似幾好玩
咪比佢推左坑
推完坑又唔見左人

玩左一個月多少少

下次先追弓呆寶5

我已經分唔到邊個打邊個好耐

幾點開pool

留左10符抽禮

應該打唔晒啲強化任

我都係

一個都打唔到

下次唔知要等到幾時

快到

唔係到12號咩

佢講下次再pick up

mo chin呀 我廢青

我就黎都係
仲有一個禮拜

有卡就得啦

努力工作先可以努力倒錢落海

返工係為左搵錢課金

47上到80

Ogmd 減到5折

邊到睇到

娜尻屋claim左政府7位數
尼祿屋可以撚下

港版fb ps page

我想唔返工都有錢課

me2

G持

今日冇維護？

我都想唔返工都有收入

12點？

我娜歐屋fan

ogmd 實體碟都係咁上下價錢

屌想入
但呢排洗左兩萬幾，冇錢

未出糧

請問仲有無位add埋小弟

yes
都冇公告

added

巴打你game名係咪都係同user名一樣?

啱啱見到 added

唔維護直接黎 ?

等睇薯仔ser回歸

未有

送石

冇野update

糞營運

zio 有半田健人同村上幸平做返乾巧同草加

只要係草加雅人就無....當我無講過

唔係無石修下話

有維護咩 公告好似都係乜都冇講喎

冇維護
冇更新
淨係話5號開波

5點緊急維護
10點開波

7號allin

10點59分都係5號

真香

懶貓

得一個位sorry

2018年9月5日(水) 18:00(予定)～9月19日(水) 12:59まで

咁就差唔多

6點先維

延遲到我放工先開就最好

笑死

大成功法中左泳裝瑪麗

好大風

哇中呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我信玄學啦屌你老母!!!!!!!!!!!

今朝唔記得補充阿比power，搞到成朝都係到釣魚

好彩手痕抽曬個10fu

屌 種火冇左半減

究竟收埋幾多阿比貨?

開始刷種火了

WTF
非洲人弓手你點解要出黎啊, 你已經係第五次亂入喇, 我屌你老母

賓周那

印度人黎

寶五仲想點

下次就有餅食

跟離用餅換限又進一步

巨頭祖

仲唔改名

賓周那又係垃圾之中嘅垃圾黎 仲要老是常出現

5星下限

無咗半減先嚟刷種火

個D只係碎片黎架炸, 要夠10個碎片先有一塊餅啊
渣住6粒係手都唔知想點....真係唔想搵夠10個碎片

羅馬咩事刪所以人 棄驚?

多4隻賓周拿

Buff 左咁多次都係垃圾

輕課都歪到呢隻垃圾bo3

好彩冇中過

通常咁講完就好快中

好彩冇中過1001

你日日狂話要中1001黎燈實唔中啦

放心實中

有50NP技已經值錢, 單單係方便用黎刷曜日已經有相當價值

佢諗住幾時開活動

唔開

升埋csor先宜家3技8

為左慳D COST比後掛個D吸絆同埋用綠方禮裝, 前排3張龍脈走唔甩, 配D50NP技鯖就輕鬆3發

小田切讓同東映既人合照....

今朝打一打台主個id check
發現原來之前畀佢del咗

fate zero 點會無閃...

查返

又真係無閃

好奇怪

pool 2

小田切讓個雄介頭同冇曬鬚.....

其實玩左3年我都仲未知EX咭其實會唔會比頭咭影響到
淨係知前面3張同色咭會令EX咭加傷

台主係咪bo5 大帝

而家睇有無妯川茂樹，加藤慶佑，岩永洋昭，竹內涼真，福士蒼汰-

咁寶具會唔會比頭卡影響

寶具唔會

應該會

要求唔高
想要w 同ooo 2 pair hehe同decade就夠

佐藤健根本就唔洗諗，實唔返

有岩永已經夠食幾碗飯

無乜, 如果唔係洗咩每日唧牙膏

尼痴係日本唔知有無俾個風吹走到

願意用天草俾風吹走換尼痴返黎

加多個神父

其實兩個都係mk
一齊吹走就岩

開活動唔駛維護更新咁勁？

吹走屈我Cosplay果個就至啱

係咪試過N日前呀

寶1就收皮

幾百磅 諗都唔好諗

通常都奶野 芙芙要跑番一兩粒鐘先收到科 但期間唔會關Ser維護

良好玩家！

睇返原來唔少配布想要
點解唔早d入

我見成架車都俾佢吹到浮起之後反左

Nobu或成絕版

成架大貨車都反左

殺csor bb 同伊斯塔

same

BB等下年
另外2隻就睇下2號幾時出手搞D絕版

2號:5粒金膠一隻

小黑呢

直接5金膠開活動自己玩咪得

即買

又得姐

11月有期開到

好耐冇hunting quest

真
整個自閉版出黎，打晒主線同挑戰關(如有)就靈4寶5，其他乜野獎都無
呢個做法應得最實際

17年聖誕復刻呢

好似4定5月先開完咋喎

18萬聖>魔伊>17聖誕>18聖誕>2.3>19正月
輕鬆

仲要有骨,場場3條起跳
雖然刷完成日都係禁幾下就射哂

玩大D
要用1隻碟黎開自閉活動

今年nero 祭唔知箱出咩銅素材
上年d 鎖同蓋仲未見底

唔通我個時訓左 想要過極光鋼既hunting quest升女武神

仲有個17萬聖啊

就算好似16年咁

15復刻期間開埋16 都唔係好夠時間復刻魔伊

可能最後係用膠換

黎緊冇咩養生時間,完zero就尼6接17,18萬聖

最多12月會有1500dl養生

巴打仲有冇位？

魔伊應該排到出年先復刻

我唔貪心 bo2就夠

又唔食藥

貪撚到呢

晴天你都中弓呆啦

呢部公司垃圾電腦 睇個網都會窒機
成日碌到你地D圖個陣卡撚住係到十幾秒
好在後面無人姐
新機屌你幾時先到

有無人要

蝦娘教主召喚

果個垃圾話唔要

竟然係咁

教主都係偽教徒黎

尼痴返香港未

9號

中還中 貪還貪 兩樣野黎

關西唔開洗唔洗轉去其他機場走

我已經鎖左後門同守住後面，你係前門走啦

佢唔係去東京咩...

個風好似都上緊去

有無Tamamo

愚人節黃道12宮哪有tamamo

要中一齊中 要死一齊死

DL可以同活動疊
上年尼祿祭緊出梅狗

梅狗個cm仲hea到仆街

sor鳩記錯，check返係接住落

大膽奴才 post多d！

CUT晒D養生周,推遲主線去正月後都叫排到,密到仆街
9月5-9月19 FZ
9月19-10月3 尼祿祭
10月10-10月24 17萬聖
10月24-11月7 18萬聖
11月7-11月21 魔伊
11月21-12月5 17聖誕
12月5-12月12 1500萬DL
12月12-12月26 18聖誕
1月1 19正月

數漏左今年內加多個2.3

兒童色情

Mofu mofu

我第1句咪話要推埋2.3落下年先排到

好充實

走魔伊 入2.3

收到風狂蘭寶解

點解d goods 成日會痴住隻龍娘

人氣偶像

因為蝦娘單賣冇人要

搞到要食set送隻比人

二人の歌姫

牙福同恩奇都？

因為偶像組合

自信？

女帝的週邊好平

貼錢送龍娘

龍娘教已滅亡

等睇復刻埋個維修時間

你老母我肝力無限一次咁多個event過上啦

1000萬就出梅林op
3周年就ccsor

黎緊最近應該係2000萬
到底會出乜

no

有聲

yes

有冇人有呢張圖原本個出處

主線打曬未牙

等緊回體

肝力係與彩果同在

有肝無果

快手爆左主線先啦 主線關多絆多經

打完活動先轉場衝主線啦下話

明明成個禮拜佢走棧都唔爆埋主線

我係冇活動>冇肥半減就衝主線

打肥呀

當年我爆主線最高lv個人仔先得80lv

王，腹筋激痛

呢個禮拜肥：主線既體力分配係8:2

要再chur d

唔升d 沙煩比主線怪一下爆死

屌你又話打肥升人你睇下你個sup list

拎走曬d 垃圾了

得把口嘅垃圾

唔想升紅a 02 同瑪利

抽啦咁

屌你啦唔中邊有得換

又未到垃圾巳咁嚴重
我之前都話抽到csor想10日內絆10
但咁耐我先絆7
我都好撚廢

不過土香你好心就升下啲sup 升到80就算真係想屌你

打錯左 十香

見到唔想升紅A已經知道你打唔到主線嘅原因

升到既我都升左 （csor bb 黑貞）
淨低嗰d係卡料

唔係女

新手沒料升都要俾人迫害

禾都想c狐80但冇鬼打

個垃圾topic搞到同事以為我睇咸post

根本同事覺得你係咁既人

內容符合topic

唔順超? 搶1001咪得

小弟唔講咸濕野的

港豬可以上連登已經好幸福了

吹 繼續吹

毒撚唔呢d經驗同知識

新手=無人權

*冇呢d經驗同知識

毒撚先係最咸濕
因為得唔到又想得到

認真Ｃ狐冇３１０擺來都冇人用

C狐平日根本無人用

藍卡隊係弱勢社群

wtf？？？？？？？

哇屌你老母仲有7位數資助係唔係on9

其實打高難都少人用....

玩得藍隊都要自備...

7位數

呢間垃圾都可以有7位數資助

所以今朝未叫尼痴apply下
輕鬆7位數

賣市價10倍8倍, 之後平番一百幾十蚊, 大幅調低價格

好耐無見佢上黎

咪呀 MASTER囉

今天只有殘留的軀殼

fb有句留言

估唔到FGO post大風紀都有人唔識

唔好叫醒裝睡的人

明買明賣

係姐
閪鋪有資助同磁能線間野有創科funding一樣on9

消多陣體先 驚佢又柒

7硬

消曬

政府d funding好易申請
仲會有人幫寫proposal
9up幾野就有錢

呢種顏色既頭髮cos唔好睇

都算係咁啦father

呢排好似幾準時

早排18夏先爆完

倒數啦

feel到好勁

柒鑊勁

我認識嘅Fgo係當延期係食生菜咁易嘅

10分鐘

屌! 大家清體呀!

尼痴拎到七位數資助再調低價錢嘅話已經差唔多係送

Server準備爆炸

劍刷

好想辭職

打場aram等開ser

有冇人開台抽，想食氣流

間公司咩都差 人事又仆街

可愛性感小胸部

龍尾扒

90未

到底我隻孔明幾時先送到嚟

走啦
我第一份工都係咁
遠
ot
人工低
人事
做左近一年有個機會比我走
食完個飯返黎講劈炮仲可以即日走唔洗通知

三田一日唔中,你同天草都唔會中
好似係

我諗我果隻黎緊呢次就黎

今年都係咁pick

任抽嫁wo

已經開始睇緊jobsdb

又係好撚煩GE做任務類EVENT, 又要打7職COINS, 又要做MISSION....

黎啦, SERVER大爆炸

跑狗了

準時跑狗 牙口十好波

四仔：又開工

boom

搵咁多都唔搞好d 個ser

根本就入唔撚到

放埋linkedin

好撚煩

入到

vip server

ea battlefield個ser都係player自己比錢租先咁順

最好跑到24小時
有石修

更新緊

等歪中係我既堅持

中！

次次出虹光都歪

乜撚野名嚟

真係入到

沒左招垃圾黑志

另一隻沙煩a卡頭
Q+A 30% np

細波

有鳩仲要單體

秘技反覆跳

激情

魔力放出（跳）

np率意外地幾好

係咪你中

撤退

屌
仲要同把聲

試用關姐
冇乜興趣抽

成隻有丁版沖田

唔準掛bo5

食屎啦

已經戒咗課

屌 射歪

劍刷技能幾好
1技回避魔放加攻
2技三回合集星+星星

ccsor+ 花嫁尼祿 +劍刷 開曬技
劍刷用寶具回得24np
可以唔抽了

刷哥大帝bo2
ceo b叔 切絲瘋狂亂入

單體就算啦

咁撚慘?

以為寶具有12hit 可以回到50np
+2 ccsor 可以回到50np

200幾石一隻蘭斯劍刷都無

綠劍單體肯娘會唔會好D

至少蘭仔寶五

係
親自試左

單體你諗住回100牙
隻隻都要binc架啦

台主中未
報個喜得唔得

好太多

垃圾np回收率

仲update緊

以為可以回到50np

上面咪話左撤退

我好想笑

係上一頁

sor 係日本懶得追文
姐係唔中大帝?

抽到中為止係我宗旨

終於有新野講

蘭仔未寶5嘅朋友要把握機會

例如神父

勁 跟唔到

一石原留抽馬爾大

呼符

88

呢度好撚多海豹

有攻略未

主任交換個到都有顏藝

繼續吹.GIF

幾頁前咪貼撚左

我16符爆死左 不抽了

貼多次

好多灰拎

煩撚到 咁多職

support點掛

要禮裝擺法

16抽爆死
比返個AC尼痴啦

竟然冇死ser

得13日

咪啱囉，14日
當年都係因為死太耐ser extend一個禮拜

唔好咁喇，之前我12 pack先有伯爵

今日全日都係用緊溫州去加拿大

爆死左
又接唔到征服王回家

17符
3隻切絲爸爸

對人公無咩興趣

好多野要換,

放工後要肝了

你12pack係黃喎好似

台豬黃咗大帝未

有無抽卡台睇

每次打復刻活動都要再見一次羅馬尼真係

屌我都係咁中呢隻 賣哂做金膠

BO1就走人啦

泳裝4*又唔見一符中

引繼都已經準備埋...

yeah!!!!!!!!!!!!!!!!!中呀

11符全禮

好撚多主任禮

係其他3星禮 活動都唔係

我抽1PACK得4張4星 1張3星農具

蹲得越低,跳得越高

禮裝合哂

我抽晒啲符 連一張up緊嘅都冇

冇晒3星禮

QP效率減半

仲好
換晒野就安心返去打FQ

明明佢D農具唔係限, 但係平時抽到無論3定5星都係直接賣, 依家想抽就抽唔到

有小安或成最大贏家，禮裝放置器

有無BB教點玩呢個活動

平時跟本冇用 我都係各留左1張滿就算 3*連1張都冇

狂蘭寶2夠
收工

我到依家都未抽到小安 抽到都唔知幾多百萬友情

好似未見有人貼？

好柒

代購店聲稱獲政府百萬資助！網民怒：公然資助黃牛黨？

2018年仲有人未中小安

開ser玩到依家都未中過

依家有200萬友情係身GE, 依家繼續抽囉

綠寶具連射

諗起朱古力

希望搞大啲可以收佢皮

仲唔到我

喊左 咁快要人打咁多場rank c先開到主線

有留禮裝

好彩今次活動3星禮=垃圾

咦
大帝改埋語音咁好

成日要轉隊真係煩到仆街

10號追埋蘭仔bo5

啲加成好複雜

唔複雜
除咗狂一樣其他對返剋職姐

睇到禮裝成排肯主任

拉打陣 阿基里斯/拉二/亞歷山大（正太）

又填多一個窿
不過我唔知點解蘭仔同師姐超絕UP

唔中大帝呀屌你老母

下禮拜暗鍋再衝

前面可是地獄.jpg

蘭仔up我最開心

愛狐力

我寶五左攞去換金膠

都是那句
六隻up沙煩當中得老豆 當然最想要都係大帝

csor終於有用武之地

閃親

你就好
我都想中大魔女

睇番原來我有好多張肯主任

我宜家先中元帥

30石大爆死

玩野牙安迪

會唔會玩division2?

好多小安

咒腕好好用

是日

唔買埋black lotus?

一早齊 係差隻肥豬
呢隻全新先280hkd

中左

屌你個閪,跑車版啲人咁撚惡既
1001都冇得開post

斬佢

又挑人機

抵撚死

troll wan fans都敢惹

斬左

大獲
我想問賣錯英靈 有冇得sd信問和官方拎返

冇

賣左邊隻寶5

賣左d咩

拎唔返 賣絆禮都拎唔到

活動角好似有人成功過
但抽既反而無見過

無。之前某會然賣錯左呆毛絆禮都係咁

賣走左隻大帝 又要抽過
寶4緊

賣走咗隻寶4

唔緊要啦 又唔係絆禮
錢解決到既問題就唔係問題

5星唔係自動lock咩 咁順手

鎖左都賣到
無計啦

係賣左寶1 宜家寶4

你解左好心升哂寶先好變膠

我想要1001

神父識做啦

你同我一齊推到1001ok?

成件事係 我事先準備左12pack 抽哂得寶4 之後升寶具升到第4隻 解鎖食第4隻個陣唔夠錢 咁我就hold左到陣 之就諗住執課金 期間走去賣緊啲野 抽完之醒起冇鎖返

狂蘭寶5

慘呀...

冇野做試咗禮裝加成
學妹all
ae 仇職 +4騎
其他extra職 +3騎+狂

賣沙煩起碼有得抽返 賣絆禮真係...

聽講世上只有分寶一，寶二同寶五
無聽過有寶四

屌你老母呢啲任務型活動真係好撚柒鳩閪煩呀

新手要為咗老母 刷啦

到底打70隻蟲個任去左邊

有咩慘得過做任務型活動
就係復刻要做多次

岩牙清
黎緊復刻萬聖又要再打,要儲齊兩隻色既機蝦

係wor 唔見左

我都覺呢類任務好煩

今次任務流程係咪有轉

自回體打

循例問點掛裝

做乜咁唔小心

係咪直接打70隻就會出個任 我都唔記得左

xx

全部5星禮就啱架啦

唉屌 冇心機

做咩啊

賣五星有三粒金膠

5粒

犯左唔應該犯既錯

唔賣都賣左 想話唔要都唔得

綠蟲係咪肥黎架

刻印蟲係

好

金膠點都要有幾粒傍身既

佢呀？應該2，3百粒係身走唔甩

咁本身中左5隻 唔小心賣左1隻
之後再抽返1隻 咁有無碟

呢個勁

諗起twitter睇過有人餵刻印蟲比情人節櫻張禮裝

有

係喎，呢個重要

比企谷是咪推post牙

咁樣食碟呀

等睇nobu1001

是旦啦,志在參與

屌那星狂金棋係咪咁撚難出

打活動換唔好咩

推牙

我見差一粒未快手打埋佢
屌佢老母3條體都冇一粒

nobu

十卜ching

如果牙遙當年用左3條體去打活動
已經換完啲金棋了

講到3條體就打完咁

D禮裝加成係點計

計少左一開波狂職撈埋術職打
我屈指一算,應該夠換一半少啲狂金棋

唉屌打啦

邊隻職裝就+佢剋個隻職既章
狂就+狂
即係saber裝禮裝就+lancer印

活動換個張就全部加

1金果=1條體=1粒石
如果你個3條體變左做1抽
我計完數,應該又中左隻5星了

7pack 0 5 星
參考下

都幾慘 抽依個pool有限定大帝
但係d禮裝就....有寶石翁pick都話開心少少

你就係差呢1抽就中

盡量掛五星就得，因為活動禮今次唔分金銀銅料

一車車主任等緊你

1001 warning

感覺到抽唔到1001

幫推

998

.